覺唔覺呢排班支鬼冒住香港暴動（Wechat話）黎香港K11打卡好反智

有咩好影

收到風蓋清番深圳叫雞比公安捉咗

公安扮緊蓋清開po

好過倒模商場

有國安接管中（nben)

支那人不嬲口講一套做又令一套

diu nei